[勇闖者極速前進]九月一日開鑼日田草十場賽日討論區II

馬po機械人為你開po

Pish

買咩快

256？

Push

容癌

2-12

2啦呢場唔洗度

2 100%了

好

幸運飛駒？

探險家

卡斯米路14

賭西咩 馬post冇人比料

潮洲小子

呢隻唔好咩，雷閪騎

3 7 博下冷先

2拖34567

馬仔要跟大船 2 gogogo

沙田 星期日
第5場 獨贏
5 遨遊神駒
6 熱血鬥士
11 三圓䮭路
13 探險家

你賭撚晒啦手足

試下3-6先

7p買少少

Me牙拉膽了

2> 3 7 跟金木了

田雞吸飛

都得

比返2舊水我未？

田狗又撚人

熱血鬥士

5-7-12

2 12

田雞冇 我都冇

lm

2

最醒神

醉醒神

田雞幫手吸飛

中硬 愈回愈愛

又gel....

針得

熱血鬥士燥底

田狗就睇你點玩

卡斯米路著埋

2 3

田

隻2呢

買唔切

run what

屌想買牛精p 買唔切

Run wat

講左 我直屌w

6w

嘩杜友 洗唔洗咁撚搏

田雞好波

6被取消資格

中撚到

米路

6-11-3

6 11 3

6取消資格

有冇人會告鳩隻6

好舒服

個馬群拉到咁散

Lm

屌 dq佢啦 我隻2呀

怪獸都市 p

三圓䮭路咁垃圾都有拉叔真勁

6-11-3-2

地獄最熱既地方會留俾田雞

杜蛇正式取代田雞

田雞話撚左佢廢 drop到包尾轉灣20疊

巨額過關成功開出

杜狗完全無打算修正

轟左2p

2-3 mo buy jumped

隻馬無力

田雞叻仔啊

我屌 賭西咩 又輸200

Dq na diu

賴：如果想捉半冷，不妨留意第五場的「三圓䮭路」。呢匹葉廐馬來港後首兩場由我策騎，當時完全缺態，只得兩成左右，加上評分較高，演出當然不值一提。

「三圓䮭路」之後跑過多場都毫無表現，最叻只曾於一場1200米後上跑第五，輸俾「勝得精彩」五馬位，連敗後換來大幅減分。

上季煞科日（7月14日）配客串騎師波健士，大半條直路連番受阻，到最後100米望空仍見鬥心，並非不堪造就，今場用到莫雷拉都未必熱，值得留意。

杜蛇玩碰碰車

跟大蛇啦

珍珠鳳凰 等左勁耐先出

比曬料話買11

佢係唔係走去握手騎左去邊

2on99爆唔到

唔知停幾耐呢場

告佢老母

唔信杜美爾孖寶

全部回水啦

But 我笑撚咗 田雞

..點解係卡斯米路。。

告得成會點？

屌 6咪撚dq

不過應該無咩好告 過晒

都未知開唔開得成

屌牙

落飛落撚到

踢走6號啦

屌2拖3,6仆街

比我嬴錢啦連輸4場WIN P都沒中過

今日敗走了
豬到趴

田雞 14檔 真係諗都諗到飛去外太空

變11 3 2

Dq左 2號係咪有p?

英文name似

應該告唔入啦個走勢都11力弱 但杜友搏到咁

隻野既英文係卡斯米路

馬王都輸 不了

國貨城今日gel成點

最後50內閃壓左埋去

係

石哥想落班

邊度有得睇

熱血鬥士都過硬啦...就算壓埋去都係輸

求下佢告到啦
2 11

世界級騎師

DQ啦屌

大師兄而家會幫蘋果寫下野

6號點

告咩

開鑼比大家開心啦

唔識馬 sor

危險駕駛咁樣撞

我都想知 告到會跌落第4定淨係交換1 2 3

Jumped!

求吓馬會dq隻6
我2 11 PQ

咁樣壓落黎都無事？

同志

跌第4

咁都得 真係唔撚洗賭

DQ啦，買左2p

如dq左 我 2 3 6 係咪有錢贏

條大熱nigga去左邊

DQ

我老豆話呢次告到
希望得

6win plz

Dq未 我隻2p

咁都唔DQ 真係造馬

dqdqdqdqdq!

嘩 完全冇諗過修正

研訊冇事，抗議先會有事？

告仔影響力

Buy左好多？

lihkg 大船

唔dq圍馬場，佔領跑道

Thx

DQDQDQ

dq! dq! dq!

咁都告咩 唔撞得打乒乓波啦

2-6
點告都輸

第3姐 唔會dq既

DQ啦咁明顯撞到

有得告下啵

d 條撚咩 d 到我吞電腦

最撚多咪6,11調轉
嗌2笑死

點解咁多人嗌DQ?

買左6既會點

Dq

呢度係香港牙

6變第四

真 邊有可能變第四

買左2P

ON9 唔好DQ啊 維持現狀啦， 3-6號位置Q 20倍啊！！我個2K 啊

因為追洩恩瞓身咗隻2…
跑第4會jump

應該無問題 個勢過硬

一個馬位可能難告啲甩 杜蛇停賽就梗架喇

諗多左

如果告嬴咪6個WIN轉左11 唔會變第4 嬴的距離差太多

告仔定雷神大聲d

5場買左3場都跑第四可以點部署？

完全唔能關2事
最撚多11-3-6

次次都DQ唔成 今次難得我中 就保持結果啦！！

腰斬未

抗議

結果係點 買左6p

J2串垃圾田

Ok

88

J2四傻又串NIGGA

J2單打田雞

笑撚左

唉

慘

唉, 杜美爾

dq6plzzzzz唔好w變p

比隻2上番第3就得

告狗要巨額過關就咪搞9人啦屌

真

不如退埋14飛啦 大家開心

咪係 跑第一犯規咪變第二lo 小小事就三甲不入都on9

gchi

Peter 反田先鋒

抵能4！

岩啊

大家唔好剩係睇一個鏡頭黎判定所有事情

咁田真係幫唔落

11邊有撞2

係咪最多都係6-11變11-6?

有撞

算啦 重跑一次

快啦 要睇城城

是撚但啦

其實有

Agree

腰斬

咁佢真係ON9到沒能嘛買親都沒影唔係就阻住哂
頭場火天頂乘勝 有理仔跑到影都沒埋

真 咁麻煩

明明係6撞11
11撞3
點都唔關2號事

BTW我買26..點告都無我份

似告得甩

唔係 三個自己重跑一次

唯有係咁

係咪

有冇人見過隻7號

馬照跑

割負城準備撚賭仔

返撚左潮州

回水啦屌

重跑啦⋯⋯

四隻畜生自己過跑馬地重跑咪得

狗會計緊邊邊賠得少d

邊隻係郭富城

3 一定有place?

有冇人買左6

屌 似真係告到

舞士精神

其實可以點賠少d

告狗入去含緊倒屎條鳩

我 6p

熱血鬥士頂住啊

楊容今日無影 下場嘉應唔洗買

紅旗福星

可以戒賭 你地好黑

問狗會精算師

中啦 告左最多變第二

我 轟左w

最矮嗰個

西夏之王

邪

屌你6撞11累埋怪獸都市
咁緊係變第4架啦

笑咩你

買左6w戒賭

應該豬 畀得你告 則係覺得有問題

依家告緊咩6>11，2連贏+位置
影唔影響到我

唔好啊 維持現況 或者11號第一 6號第二 3號第三。我都接受到！！ 20倍啊

支持

轉緊灣已經撕左飛牙街有冇諗過係自己燈

全程左手bin cut幾條線撞鳩牙拉
告佢老謀啦

我都買左6

買波就係咁炸 買w就dq

影響3隻馬姐珍珠鳳凰都阻唔到

2》3 連贏位置q 係咪完全唔關我事

可能

隻2係外面

未必

搞咁耐

珍珠關咩事

關 中到啪啪聲 馬會

買你p fatfat

告仔屌鬼

又-200。。 得返3舊水點部署 仲有咁多場馬

撞1隻馬 就互換 撞兩隻馬希望dq

買左2 摵飛啦

有無水

吹到11撞2
隻11係入面,隻2仲外過隻6
點撞?

巨額過關gg

屌咩第一場買中就研訊

三圓跑第2

賭西馬咩 咁惡賭

原來係你

兩隻第一得唔得

叫告仔屌7班倒屎啦

呢個ok

影到告狗好嬲 手指指屌鬼中

第6場可以陳蛇

告仔好波

無效

告唔甩

正 6w gel

6號第一

勁大聲有條女yes

屌得好

賽果不變！！！

Dllm狗會

杜蛇兩日走唔甩喇掛

唔講以為比人屌緊 係咁yes!

不變

屌 唔撚賭喇

有無人派

沒變啊好彩 嬴返小小

竟然無事，我都預左輸

屌你老母咁撚樣撞都無事，下轉莫雷拉野野車落潘狗到贏硬啦

哇我屌咁都告唔到?

黑哨

馬會董事都有賭

紅牌出埸la

成成今日有冇落場

咁都告唔到

告仔同肥鬼既差距

隻馬係衝得勁姐咁都告唔入

係咪競賽小組唔妥莫雷拉咋

巨額過關

痴線 隻6後上一野撞落11度撞到停機都無事

唔撞都贏啦，而加差4分3馬位，告唔甩都正常
停15日算

唔撞既話6號可能勝得仲多
不過騎師點都要罰

見你買得100 好唔慣

有巨額過關點會輸

又係俾潘狗撚爆既一季

擺明撞9你

撞到咁都冇事 屌佢老母

下埸要買傻拉了，傻拉嬲嬲豬唔俾佢告得入!

咁都告唔到 馬場惡勢力

騎師就罰硬 係賽果不變姐 個勢我買左三圓都覺得6衝得勁太多 短馬頭就可能告得入

垃圾狗會今晚買波屠7你

如果唔俾內閃可能收停Tim 跑馬既野鬼知牙

又話今早最後一場?

正解 4分1馬位都有機嘅

唔撞一定沖仲多
點止4分3馬位

出面d鋪 盤點清貨 最後一天 又點計啊

依位仁兄有無入場

紅旺

杜蛇咁樣應該四日走唔甩

高度不小心

太矮睇唔到

有無人買奇妙日？

城城gel到點

有

有冇超重心 allin跟了

兩日應該

又信田狗？

11號獎門人

城城有冇入場

唔係nigga 一定要奇妙日

梗係屌啦，佢話我條孖寶賭咁撚大你搞乜撚野

愛添勝今次應該唔放過城城啦吧

原來跑馬var仲緊張過波
睇文字描述都笑4

特醒落班縮程賺級數

即係會爆

嘉應精神唔買既話唔好話自己識馬

有 拖埋老婆

仲信 沈拿

英

好正

圖

5,7點睇

sick horse

駁唔到...jumped

城城1.8贏撚硬？

Yes

撚賭仔100%

跟 跟到冇晒幾為止

婊婊馬

....

屌你老母又有李寶利丁冠豪呢個垃圾組合

咪

帶左佢老婆
仲要露埋雙白滑美腿...引富豪

齊齊發

2日冇訓過 睇錯隻馬 叫好旺

2.5 b jump jor ar ....

仲有無水

肥鬼

唔係掛 1.8 紅晒燈都跑唔出死幾多人

告東尼孖寶

Like u 收息

No 廢事害手足

上次2倍都死左啦

1.0跑唔出 都無人死啦

呢次d對手廢左一個層次

11,12

4號瀨左屎

輕磅

日本波買咩 想玩過關 暫時只想要696

又來

呢場搏冷
齊齊發

啊拿今天麻麻

上次輸俾極速前進已經冇聲出

1 5 12

町田對家

馬主料 舞士精神

又無大蛇出水？ 又焗我交學費

城城咁耐無頭馬

何良隻隻有PLACE

奇妙日

豹子膽gel

試1 2 6 7

一路跑一路屙最快 火箭式加速

。。唔想燈親你

2424

紅旺 100%

臭能死後面啲騎師

7

漱屎輕磅都唔買，真係唔好話自己識馬

雙膽係咪要中曬?
好小買3T

上天比我既指示

想睇城城老婆，支持1號贏

瀨完屎成身都係白汗 好似好爽

嘉應系第2場多數唔掂 加埋容癌沒影
應該唔去馬 博冷添勝 原因(起碼有兩次冷p)

見到四號都覺得臭

信者得救

識野

amazing day

肚屙 未屙晒

2-4-6

呢場唔買陽光大地都唔好話識賭馬啦

1拖4 12 13

博紅旺

2 -1 -7

城城 w allin

4???

輸撚走人 （-500）

屌你自己試下一路痾屎一路跑100米會唔會快d

all 城城

雷神落撚到

潘狗笑死

廢馬

陽光大地

1

早講拉屌

4 gel

紅旺 有料到 下場繼續

輸得咁輕鬆

一早講左

城城

買咩

正 1 4 qpq

地獄已經留位俾莫雷拉

薛恩今場好hea

莫雷拉今日撚狗

跑咩

屌又話楊容無影

無眼睇

紅旺又冇齊齊發又斷

屌 特醒

屌你老母郭富城

嘉應精英!!!!!!!!

Binc

我個P...

食屎啦 郭富城

yy (-500)

屌你老婆郭富城

up下up下無位畀紅旺衝就無了

退出了 再見大家

笑左

紅旺 應該可以跟

屙完屎真係快啲

All in 左郭富城

超班馬破數據

容天鵬真係好仆街

楊容呢個組合真係馬場癌症

冇得睇城城老婆

屌第四

今場6號點睇

又話無影屌

仆街唔信邪追田雞輸到仆街，冇左5千

6之前輸過比隻3

一陣買你？

賭馬 大注 is onj

楊容害死手足冇得睇城城

好在買到4

咩年代 仲買田雞

第8場有無水

剩返嗰啲攞去驗腦

究竟城城有無來

四大天王jump

小氣鬼好嘢！！！

屌你老母 沉拿 李保利 容天鵬真係馬場老鼠屎嚟

屌隻奇妙日係咪又有事 又斷

佢老婆比賭仔屌緊

gchi 想跟隊

騎果個有事

我愛馬金鎗六十

城城（-400） 屌你

allin

永久blacklist 城城d馬

Here

又係你

全力支持金鎗六十

仆街，賭波算

輸柒哂，得返200先中1,4q

個賠率抵玩

陳蛇竟然有第三 買左146三重

隔左咁耐仲追擊

1號唔係田雞 都抵玩

又出黎呃錢

聖誕蔡梗係唔係而家買...

單w

4號頭先瀨屎

岩 gel定頭落去收錢

臨開跑會回

有無手足報數 -200

好想all in
但上次俾佢扇左鑊

我自己都扇左鑊

-1k

隻6號搞咩咁熱

晨操好加大潘?

7號

金鎗六十

3 4 6

蔡明紹係時候

有冇人敢買田泰安

黎海榮呢場點睇

想飛起大潘 有無同路

我覺得潘頓呢場會返嚟

泥水開齋馬

牛角仔點輸 剖完今晚去食牛角

29

2號

轉要金槍 博冷w

金槍不倒

why no one buy 9?

4 6 9

輕鬆

3重

打都唔洗打

金槍人

叻仔

3號搞掂

Goal

金鎗六十 金鎗六十 金鎗六十 金鎗六十 金鎗六十 金鎗六十

3

2,3名係咩

終於識贏

一片光明p

好撚在黎水埋門車輪鞭追返個第四

何妖過埋個暑假
仲穩陣過之前

4wins啦喎

買左你win

何澤堯

金鎗六十!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

3重得800

冇買

1200 4場win哂
係輸場 1400

金鎗六十4倍win

Jump

吊奶
潘頓伏尻我兩次

屌 應該補多注金槍w

真係我愛馬

直照金鎗就可以

何神算係正氣

邊撚個希威森冇左個單t

4.7 好味

牛角仔質素一定好過金槍

上次俾金槍扇完 今次終於義馬報恩

係人嘅問題

same

牛角仔最多2 3班來回馬~話勁從來唔覺得勁
轉倉可能唔同樣~大口狗練馬都係半桶水

求其啦 馬不嬲講運

賭咩都係講運

百步穿雲

勁到

8買什麼

我懷疑我成日幫人叫 自己d運唔見晒 屌

你都幾好笑

又整多個何潘q

屌買馬算 回歸了

潘韋來了

次次幫叫都叫到 自己買搵人幫叫就叫唔出 屌

幫手叫中共瓦解得唔得

何澤堯反cup騎王ok?

輕鬆 遲d你會見到我上報紙 D 警察打人我係隔離一早拎刀插7佢地

買 2 8 9

呀國？

潘頓韋達

打蓋世太保冇用
擒賊先擒王

no 我鐘意殺人既感覺

跟教主買

到時全部沽平唔到倉

原來得勝駒韋達 原本想劃走

要2好過

蒙古王？

隻3號幾吸引

勁無比

想試 大金庫

請郁小熊維尼

蒙古王會唔會短左d

4 100%

隻得勝狗90幾年無入過頭3， 禁都大熱

蒙古王定大金庫

今場要邊隻好

1400

蒙古

牙國了

1479

硬係覺得蒙古王唔掂

嬴兩場都1400~沒問題wo
1400到2000~

勁無比冇人要？

要呢隻 飛頓狗算

潘狗熱門要買利敬國
我家訓

跟

買唔買陳sir 好

精彩輝煌 重插wp

唔中no斬me

陳蛇

9 拖 1 4 5

田泰安又多隻跑

蒙古王吹大左

劃走多隻

杜蛇著草

得勝駒
大潘配13少
佢地咁撚熟絡
兩兄弟咁款
默契嘅野就係咁
客氣說話唔使多講
總之會幫你win

杜友比icac拉左

Diu

2 4 11

2 4 9咁熱 針

大外一氣之神！

騎師杜美爾座騎易配
第九場 6 夢幻仙子 改由 田泰安 策騎
第十場 7 全民皆知 改由 潘頓 策騎

杜做咩啊
買撚左騎王啊

買晒先bill sick

My bill

2-9

2搭9

5 win

5

2 4 5有冇

爆撚到

7俊

10-2-8-9

屌 蒙古王真係短

潘頓利敬國一齊拉馬 賭條撚

4 12去左邊

咩撚野大金庫

屌9同10揀揀咗9

好在真係試左 10

Gip神好撚勁

仇人黎

腳中哂 屌

真係10

乜撚野大金庫

屌 4號搞乜

乜鳩野馬黎

潘蘇通

我都買左

冇買4連
買左 2拖 8 9 10

仆街900

仆街$900q

大師 下場買咩？

bill sick又中

閪頓兩場1.x跑第2

今場影都無

兩兄弟係外檔跳舞咩
屌

7 8 9 10 睇下仲有冇運

利敬國同潘頓係啤酒園做愛

今場買乜

呀般係咪收左工

四重 18萬

何澤堯 有跑都上名咁濟

多寶

知道必勝食撚滑

Tum春

知道必勝要羊幾多個馬位

睇返上年的第8場都係柒俊嬴wo....又係柒俊何妖1Q 係唔係咁邪

知道必勝收哂疆贏呀

追風者咁冷？今日打風有風喎

好在中番1000蚊大金庫WIN

哎呀跑跑下收停呀

fatfat

上年第9場邊隻頭馬？

派？

派唔派輸到仆街

何妖

派?

咩料

買咩買咩！

今日都係打個和渣😂追個薛恩wim 追到仆街

7號可al in?

8 9 10 Qp

牙頓有7倍唔買正傻仔

Missed 696 掛住買馬

京京千里抵買, 用黎追數一流
減分到位
強配潘頓
1win 3place
入place 就一定

屌你老母好撚鐘意連利福將 但好憎肥鬼

隻7點解咁熱

做56秒幾賣到1.幾倍 買果個弱智既

R撚晒頭 咸成過關掛

成班呀叔唔識買馬

屌

下次有水話我知 jump左好多

算買少少

神威有冇人要

細潘俾啲刺激我

我 利申：迷何

7號羊到 忠心勇士應該星球馬黎

連登福將

岩先果場牛角仔都見底 金鎗睇黎唔上1400都仲有得贏

正陽清風

同路

極速前進

追風者

美麗天驕 正陽清風 個個都有分係得阿國同蔡頭0分

呢隻死野我上季都hi左唔少。。。今日有理共賞都中左佢招 無奶油唔j埋隻大金庫🤤

有少少想試下隻2號

京京 神威

4, 薛恩今日唔錯, 有p便羊了
Btw支唔支持奠雷拉好

萬事叻

真係知道必勝

有冇人飛7

連利福將

feel到連登福將有機

1.1 p

陳sir

Gun, 彪sir有邊隻會睇死

3仔好似屙左屎wo~條尾飛起左

食埋

知道必勝 京京千里 連利福將

4 8 10

笑撚死 知道必勝1.幾倍馬

追風者p

真係要追風
薛恩真係可以長追

多謝薛恩又入p

必輸

我屌你個陳，呢場先識放頭贏

薛恩都算好成績

隻馬去左邊UP都沒UP過

告仔

嘩屌，去到下半場揀錯晒馬 大金庫蒙古王揀蒙古王
追風者連利福將揀連利福將

今日好準

中哂腳但唔中膽 想死

3 4 5 7

屌你老母 7拖左 8 4

雷西都係死返去日本啦

薛恩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1 8 9 10 我正係買左9 10 p

京京千里 屌

屌你老母知道必勝

派未

薛恩 好撚勁wo真係

尾場 冇大潘(唔計分)
何妖贏變騎王

是日笑話 莫雷拉

迷雷既死哂
屌你雷狗剪完沙拿頭之後廢到

係 何妖100%波

又輸
屌

清風又針？

洩恩條仆街，唔買就入嚟阻住晒，買你就無影

Goal羊錢收工, 多數薛恩

有無手足同我一樣輸到仆街

針左了 但最後幾步好勁~跑5 6

燈到跑第4

學方蛇話齋，吐血了

[quot]Goal羊錢收工, 多謝薛恩[/quote]

1.6倍 莫雷拉？

有冇icac 拉鳩告東尼

今日比田 潘 雷 能4個廢物害死1買就影都沒

買個啲就跑第4 唔買就入p

尾場盲追薛恩算

能？

知道必敗

尾場十三少?

郭能啊睇黎半季佢都收皮 點續牌

廢達係唔係1隻都無

尾場 何妖 薛恩

明月昇輝嬴左啦

知道必輸
知道輸錢
知道收皮
知道錯了
知你老母

我意思係點會有人買佢架

水箭龜啊

見到佢都自動飛啦，同李寶利一樣

屌拿星又話莫雷拉冠軍騎師黎馬王飛p都冇

好想買中華之光

美麗動力好唔好

騎師唔好

利害了

呢組啲馬弱能到...

好計

咪撚買 垃圾馬

成日中冷腳熱腳唔跑出黎 針死

放過我得唔得

有無追數料

大佬彪買咩

針

未有禮拜三排位表嘅

騎果個垃圾

大佬彪係唔係到????

自膠 冇馬跑

冇馬跑

開唔到新po

美麗日子 ok?

獸醫應練馬師沈集成的要求替「帝豪福星」進行內窺鏡檢查。獸醫報告，是項檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「帝豪福星」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

尾場有D想屌隻6號.... 佢KEEP住落緊飛.....

開住post3先

史卓豐結完婚後廢左咁多又係唔冷唔買個類
莫雷拉今日唔知搞咩當我唔買的時候永遠搞死我 買的時間影都沒
帝豪寶寶頭場有加成~多數尾場最愛

唔撚買

何妖反cup騎豬王好冇

美麗日子

[大聚會利害了]九月一日田草十埸討論區III

1001